90年代最屈機既荷理活男星算唔算係river phoenix

演技好，靚仔得來有不羈既味道
套Running on Empty真係J死
佢細佬Joaquin Phoenix又係型加好戲

同奇洛李維斯套hehe片幾出名下

不過奇洛李維斯真係天煞孤星黎

呢套戲令佢廿三歲就拎威尼斯影帝

呢場戲既對白係佢自己加上去 正到

九十年代大路明星如Brad Pitt, DiCaprio Johnny Depp, 靚佬湯都全盛時期
如果佢唔係早死 未必可以突圍而出

又靚仔又好演技真係好少見
佢仲要拍stand by me果時已經比啲影評人讚好戲

本身interview with the vampire 真係有佢份
咁就可以見幾個靚仔一齊做戲

吸毒

單論演技佢真係靚仔之中算屈機，冇比個樣耽誤事業 Robert 仔都洗咗好耐底先洗走靚仔偶像派嘅味道

不過佢係要養家先焗住出來拍戲
所以好細個就做童星，佢自己本人剩係想開個農場，養幾隻狗同鍾意既人生活
同埋佢老豆係美國啲嬉皮士，好似十幾歲果時要逼佢同唔鍾意既女仔扑野

所以咪hi野

佢係本身全家信邪教
後尾唔信先改咗個姓做Phoenix寓意浴火重生
之前睇過，好似話那個邪教入面D小朋友要俾啲大人搞

唔係River死咗，Leo上位之路會難行啲啦...
另外Brad Pitt/JD/Tom Cruise係再大少少

亦都有傳聞話係jd教佢吸毒

又無話佢紅咗leo就無位上既，始終冇發生都係得個諗字
尤其river有吸毒習慣，leo拍落去形象都唔同，兩者既星途可能好大分別呢
至於brad johnny 靚老湯，雖然係大佢哋少少，但90年代來講佢地三個都係全盛喎 由其係Johnny deep 同leo拍個套 靚仔到呢...

我覺得佢未死的話
應該拍到三十歲左右就會退出荷李活

咁佢個角色應該係個記者。

或者越拍越霉

有可能既係
佢無死既話鐵達尼有機會唔係搵李安拍

有可能 始終佢本身都係為左養屋企先拍戲

當年佢好似就係死向 johnny depp 間夜總會門外，有傳佢拍my own private Idaho 之前係未掂過毒品，因演繹癮君子角色而染上毒癮。

佢細佬仲要見住佢叫救命，之後死埋

YouTube 有條call白車聲帶

唔會啦，天才型演員
Keanu Reeves都做到咁耐

鐵達尼係李安拍架咩